唔好再講咩天滅中共 黑警會有報應

Reference：

推
我地要做佢地嘅報應

I AM THE DANGER

講得冇錯
過左四個月 唔好再打咀炮了香港人
打機就有機 現實wfc

冇錯
依個就係現實

人滅中共

做衰野無後果 佢地只會不停做

上帝會審判佢

我地負責送佢去見上帝！

所有有錢佬咩都做齊曬，咪又乜事都冇，個個食好住好 長命百歲

甴近平

冇錯，我哋就係佢哋嘅報應

一早想講，多謝

Push

有一個人出海去釣魚，不小心溺水了，
後來有一艘船經過，船長就說：要不要我救你?

他說：不用！上帝會救我～
船長：好吧～那我們走囉

後來，又有一艘船經過，船長說：要不要我救你?
他說：不用上帝會救我！
船長：好吧，那我們走囉！

後來過不久，那個人在水中淹死了，上了天堂！
他問上帝：上帝你為何不救我？
上帝說：我已經派了兩艘船去救你了！